### Comando GIT

sudo git add . -> Agrega todos los cambios 

sudo git commit -m "Acá va el comentarios del cambio que se hizo" -> Crea un TAG o comentario para identificar el cambio realizado.

sudo git push -> Sube todos los cambios al repositorio de GitLab
